香討師兄清醒：有無人知為何要用20年時間填海俾110萬人住?

有無人知為何要用20年時間填海俾110萬人住?
俾條數學題大家: 150 x 365 x 20 大約等於110萬

你重未計各種「專才」同NDS

仲未計廿年內幾何級數咁繁殖

未入伙果陣果幾廿萬人訓街?

你同我訓街
佢地直入公屋

水平線以上可以建設大廈俾人住，水底可以作軍事用途， 例如加個潛艇基地 ， 仲有一堆大廈掩飾同埋保護 ，反正有香港政府出錢 ， 幾奢侈都可以。